好廢呀我

點解我咁廢
點解我咁垃圾
點解我好懶
仲要明知道自己咁懶都唔肯改

你咁好嘅人應該值得更好嘅女仔同你一齊
而唔係我咁樣嘅臭閪

同我一齊根本就係資源錯配

今日又因為我懶而搞到你嬲 你都係為我好 點解我就係唔肯去做
不如由得我一個算啦
好似我咁廢嘅人唔配同你一齊

乜鳩

臭閪港女

K

我都唔知我做乜鳩

多謝你睇我鳩噏

男朋友點解你咁好

好想消失
但聽日仲要返工

係舊登已經知道浮雲哥

痴線佬

係呢到有邊個唔係癡線佬

啊啊啊啊啊點解呀點解呀點解呀

我男朋友好好
對我非常好 平時就會陪我癲 陪我玩 又肯同我啲朋友/屋企人食飯
份人又重承諾
本身都視對方為結婚對象
佢又有上進心 份工都幾有前途 做咩都有計劃

我覺得我完全襯唔起佢

我好懶 成日都唔想做野
佢叫我快啲去溫書 我成日都唔理 搞到佢激氣之後 我仲係到發脾氣
我做野無計劃 錢又儲唔到 淨係想打份hea工過一世
人又廢又懶 咩都唔叻 煮飯都唔識 化妝又無興趣

我覺得我完全係個垃圾 仲要係臭閪 無資格都仲要係到發脾氣

雖然我屋企做生意 佢就公屋出身 但係我從來都無睇唔起佢 我好欣賞佢有志氣 我相信佢以後會成功 而且佢都過到我屋企人果關 佢真係好叻叻豬

男朋友唔好再係我身上浪費時間啦 我覺得自己無得救

咪就係

岩呀 清

以前係舊登喺感情台睇呢啲post都覺得個樓主喺癡線佬

原來我都喺癡線佬嚟架

其實大家不要給我的愛玩造型
便以為我樂觀天真
其實不是大家想像中那麼好
因為我在工作的態度
我會放低我的痛苦 我的情緒
但是私人時間
我是一個沒有安全感的
我的身邊人朋友
只會有以下的說法
看看這個肥仔
又穿著靚波鞋
影相有幾靚
學識又多
資訊也不少
對朋友對人又好有禮貌
又貪玩
但其實 是表面的
其實有邊個明白我
面對的到底有什麼
面對的有多少難關
我好少分享我的內心世界
因為我知道這個年代
面對的
不知是人或鬼怪
不知道誰是能夠信任
誰是出賣您的
其實有多少是真正真心朋友
可能 只有 十隻手指可以數得完
我通常只有被人出賣出賣再出賣
對人講道義 對人好
從來不計較付出 不計較收穫
給人一次又一次又一次出賣
我覺得自己好傻好傻
其實 我只係好想 有人當我
是一次主角 不是一個配角
每一年我只希望有朋友
真心為我的生日 同我慶祝
雖然我唔介意為朋友 去慶祝生日 但我都好想做一次主角

臭閪呀 你係臭閪嚟架咋

死咗咪可以做主角

垃圾

佢知道你既缺點都未走，你係到發癲不如諗方法改善下